藍絲嘅想象力真係豐富

一條片，黑到睇唔清，都可以諗到更多嘢，唔去做作家寫小說真係嘥晒

BTW 記得舉報不實報告

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

文宣圖👇🏻

比大劣人睇嘅係咁上下
仲要係帝吧黎

我老母竟然信
仲話個消防員係假
係示威者假扮

我真係懷疑點解佢咁蠢會生得我咁聰明

屌 笑撚左

大家下次用呢句嘢寸下藍絲父母

回應張圖仲搞笑
個樣唔同都可以話同一人

你唔講都唔覺